求救 微數點數黨

求救

點算

好撚驚

入左6000點數

6000蚊

大鳩你咋 啲相google都有啦

但佢有電話同學生證

我知我蠢

不過你錢都入撚埋 恭喜曬

巴打tg救下下得唔得

佢點解會有呀 你send過學生證比佢？

佢係咁打黎恐嚇我

T乜g吖 你唔撚駛理佢就冇事咖喇

我蠢...

報警囉屌

唔想比屋企人知

洗撚驚咩 大陸仔黎

tg: will_cheng

小乜撚嘢弟呀
「𡃁」都唔識講
即係大陸仔啦
都唔喺香港
你驚乜撚嘢啫

Help

報警都唔肯就抵樓豬畀人搞

來吧來吧，來撚鳩人吧